交殺人兇手交通狗關家榮

你想有咩報應 講低比哥哥知

叔一燒